作為90後,好睇唔起身邊嘅同事朋友

2014年,適逢雨傘革命
當年我重係一個中學生 身邊人都話要去旺角金鐘佔領幫手
係學校都霸課係操場坐 佢地當中有幾多個人唔係為左唔想上堂而去霸課 有幾多人真係真心支持真普選
到左今日,呢班人已經唔記得當年所謂嘅鴻心壯志
去左邊?一放假就狗沖返去大陸食探魚飲喜茶 話上面嘅街邊小食好平叫我一齊去
咀上說大陸人有幾唔好 而身體呢?好誠實咁去左幫大陸促進消費

當年我係無參與過革命,但依刻都無令自己或香港陸化過

霸課?

佔中原來係革命?
我以為嘉年華

閱

罷課

佢地當年講到好偉大要落去幫手
幫到幾多得幾多

落到去咪又係成班朋友係到玩

中二病到

我都係
一聽到同事朋友話未食過百里香我就好睇唔起佢地

低質觀點
低質論據

未見過大千世界